林奠死都唔封關嘅陰謀？大家點睇

近排自從爆出武漢肺炎，少咗大量裸體浮屍同跳樓，林奠為咩死都唔肯封關，唔封關只會令到大量病源湧入香港，係香港社區爆發只會係必然嘅事實，而之前失蹤嘅手足如果已經走咗但未被處理，一旦香港社區爆發之後，呢啲手足好有可能會被染病！而當被標簽為病死嘅屍體必須盡快處理，極速火化，到時就可以名正言順大量處理屍體……

不封
攬炒

攬炒就一定㗎啦，但係都有個目的㗎？

藍屍同中產都攬埋一份㗎喎，有錢佬都驚死㗎，佢再攪落去仲大鑊過沙士，社區爆發如果好似之前淘大咁，樓價跌，定係啲人諗住等樓價跌入貨？

市民：廢老太多，樓價太貴
林鄭：收到。會做野。

攬炒王林奠